想學沖咖啡，有無介紹

本身鍾意咖啡味，想自己學多啲有關咖嘛相關嘅野，由沖咖嘛到揀咖嘛豆，甚至何為真正嘅品咖嘛，想一步一步咁學，但唔知邊到有好介紹，進要都係放工時間同星期六日

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

同問

你想學沖咖啡係指latte art定點先
有d樓上興趣班都有攪latte art
不過latte art同品嚐唔同咖啡豆係兩回事黎
你想試咖啡豆可以平平地買個grinder自己沖
moka espresso maker 2百幾蚊有個

咖啡有烘焙，種植，沖調同杯測四個大方向，你想講咩先？